知唔知點解林奠急急腳去清真寺道歉

因為姐姐叫呀PLAN B去代黑警道歉

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]